開定先：3175慘叫區

利申：走左兩轉

執左5皮叫雞錢

收手唔玩住

食下花生先

4.2 食花生。睇5.5果班點算

其實都係跌到5-5.1左右,已經轉左一半倉加上六月期油冇咩郁(好似仲升左小小)

食胡先？🙈

穿5啦

幾時先升?

開巿應該4.8左右

坐一兩年既油價可以升返穿30

我唔sure點用3175 holdings仲係寫4月8,assume 佢4月9轉左而家一半一半既話未必會穿5

半年內個價似會慢慢磨

侵侵每出一次口術就會開少少逃生門

真係唔知

仲有十分鐘開巿

大家一齊食花生

開市4.5

太誇啦

4.8-4.9啦

今日見4.2的話

好想又炒多轉

wti幾多 3175先上番5.8

近28

1.

因為出面用家倉存已經爆瀉

加上用量又大減

其實用家隨時半年唔買貨都得

2.

減產未到2000萬

但一日用量低左3500萬

大家有數計

都係供過於求

食咗幾次

要武肺收皮先會大升

正呀

武肺收皮後再多半年先升

想問問 減產唔係會個價會升返咩 點解3175會跌

WTI跌

9:00

3175 5.3

👏🏻

9:00

3175 5.1

減產就升 增產就跌
這個戲遊邊有禁易玩

已經4.93

9:01

3175 4.99

09:01

5.09

同上次收巿比已跌10%🙈

4.9

9:30再插多下

轉倉左6成去6月,仲跌咁多既

Gogogo

均價$5.1 @6000股

好小錢姐

坐下囉

貼巿d隨時今日聽日平手走

唔知巿場點消化侵侵既口術

三萬幾
都係買得兩格磚
咁少 唔好出聲

少少錢。。。。

因為我主力去哂美股
港股十年來輸左6皮野

4.8 溝多注

炒侵侵口術

你睇清楚先

鳩叫post我講左我想4.6入

Post尾最後講左我暫時離場唔玩

仲信連登仔。。。。買咩衰咩

個時仲有位走

我唔想馬後炮

不過我一早分享過...

美股點買啊？

我冇野講

新手？

咁易買個個發達

算係咁無穿4.9

比想像中跌得少

守住個4.9關口

因為轉左好多落6月期油

好L在放假前放晒，依家埋單，成本33000 左右，走左2次，賺5000蚊

富途牛牛
開account勁易，過錢又易

減產，收入減少

成本八萬左右....賺咗萬幾

勁！！早炒係賺到
連登一多人講就沉船

一見到個個話買就已經覺得唔對路

我係自己諗到…買左先search見連登多人講，如果我早1-2日諗到，應該同你差唔多咁賺咁多

點解3175跌 3097升？

因為冇3097冇連登仔討論

兩個買既野都唔同

好慘 連登仔

又唔可以只係諗連登仔既，應該話係公眾既問題，即係散戶呢樣涉及information cost問題…只能講早著先機既人點都好過慢人一步

兩個應該都係hold wti 期貨，但係3097好似早好多就轉左落下幾個月既期貨(佢有個唔同既rule) 而下幾月個既期貨其實係升

同理USL琴日係升但係USO琴日跌

又free fall

想問3175 宜家係睇6月油價定5月？ 好似轉左倉

6月